直接出緊急法啦屌你老母

而家同出咗緊急法冇分別
直接攬炒啦屌你老尾好撚嬲

快啦如其咁樣不如快啲攬炒

睇住啲人日日比黑警狂打我真係好心痛